「開心大發現」iPhone xs加到中國移動esim

是咪old news

月費plan ?

無錯

垃圾3都喺未得

點整 我都係cmhk

即係返支那唔使換sim?

其實我呢個esim都係on9玩法，本身唔係比電話用

你本身cmhk個plan有支港共用數據咪唔洗換sim

其實我係用左cmhk個android e-sim服務黎比iphone用,佢寫明"eSIM (Android 智能裝置)暫時不支援漫遊服務。"同埋有"Apple Watch 流動網絡服務"嘅人係無得同時用,而且想取消eSIM要門市辦理或致電2945 8888與客戶服務員聯絡

首先你要開左cmhk個app之後揀"增值服務管理"
之後你會係"可申請的增值服務"果度搵到,申請左佢
之後會比個QR code你cap低佢傳落電腦又好,google photo又好,icloud放入ipad又好,總之係第2度打開張QR code.
之後係iphone揀"設定"->"流動網絡"->"加入流動網絡計劃"->scan個QR code
之後唔洗我教啦,佢會提示你呢個plan未經apple認證,可能對續航力有影響bla bla bla,咁你揀確認之類嘅制就得了.
點解我打咁大篇野都無screen shot?因為我部xs買左一個禮拜就壞左volume down要返廠整屌佢老母

原來暫時不支援漫遊服務

同埋cmhk個網寫"此服務將免費提供至另行通知。",姐係可能唔知幾時佢會突然開始收錢